各位團友記得星期日去附近嘅票站投票喇

記得帶身份證

老人院d職員會帶我去

有無餅食先

姑娘帶我去

冇餅食 不了